hi 淡友（1273）

中伏

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

千升祈願

謝B 開POST

大貪
246 許願

冇睇到1001

未收盤已經CHOK 到仆街

姆姆出嚟未

佢唔出+1大法無希望的

熊過等打靶後剩餘價值收錢

好衰啊你

置頂

屌你牙

On9期貨自己隊

執咩
吉吉呀
熊軍而家已經打緊飛機聽日數錢

嘰嘰又賭贏左

千跌 plz

23500

嗚嗚
夾死奈奈啦
快啲跌番啦

跟MIKI 咋...

唔好咁快GEL

同你同船la

希望聽日開246比我即熊追數

隻熊熊夾十格啦

gel 住先，夠薑夜期上246

幾手姐，唔驚！

Miki鬼有跌咁多
夜期抽上就好笑

收到風今晚宵夜主菜係紅燒熊肉

無成交真係死罪 好唔仲意低成交

一野無左100點

隻閪手就忍唔住

就忍唔住點算

不了
跌就67 坐定定

跌左100？

又put 又熊
再升可能要叫個fd幫我沽多張架啦

等呀
我要上車呀不能再MISS
MISS 左好難有下次咁既機會

800點-900點左右姐
下個月搵返

無限Put大法
Rich 奈B
係咪胖妹幫你

聽日會唔會打左我隻熊熊架
好驚呀
哎呀
典算呀
豬死奈奈啦

你張CALL 仲未走? 239 果張

假膠味出晒黎

未呀
由佢碌

跌緊就話gel姐
而家升呀 要哭哭架啦

玩晒
249>242
239>而家
就黎食晒喎D 浪喎清

咩number幫你祈福

佢本身好多錢
但買得太多保險
又借錢
又買樓
股票又蟹晒
而家仲窮過我

唔好扮女人啦好嗎
唔叫你奈B了
奶清算了

swing trade 真締就係要食哂成個浪但要坐定定好難

買樓邊撚到窮呀又串鳩真正窮人
我佛你

有啲近
本身諗住即賺即走
求其撚隻平平地算
點知最多先賺到5格 就無走
倒輸番

哎吔聽日訓醒又要數錢錢，好苦惱

係超難，通常輸多多就坐，贏少少就走
24012 -1

串爆奈B: 吓? 乜唔係個個人都有層樓架咩

層樓未放到呀
唐樓黎架咋
現金我多過佢架

但你put完有贏少少架
你都無走

請唔請人數錢錢
識數錢 搬錢 燙錢

我現實嘅朋友好多都有樓
係得我無

因為個時有信念ma
點知完來只係執念希望可以俾我贏少少走

你daddy有都贏咗好多人

因為D朋友贏哂我地D俾返D錢錢我

嗚嗚嗚又豬錢錢
比返啲錢錢我

各位清唔好再扮女人講野...
好難頂

自己數開針d

MIKI 爆升
今晚真係246

有冇手腳用左大法
贏到仆街

錢錢輸輸飛飛夾夾

定d黎 港女出名夠硬 跌唔落 升唔上

嗚嗚又要夾la

人地無180唔man，又毒，又無女，又輸錢
聽完你咁講好傷心

黑期又升返100點

有冇偷雞上車

有咩大法想學

16:29 加一大法（amumu 大法）

佢無買唔好跟無買果晚真係跌到仆街

贏錢就係咁容易

有冇ching -1 左過 美期棍升 點睇

夾淡夾到出血

通常贏錢都靜靜雞唔話我地知

無呀未到246 唔負住啦
想用大法AMUMU 又無現身 啊叫下春先

唔會啦
我地呢到好鐘意開心些牙
一齊坐大船

243 -咗

一齊做雞

英勇
夾得起應該都係夾300點啫

佢今日應該放假架wo果然返工先係睇市嘅時間

無人想被夾 50點都嫌多

澳門人?

短底呀 院友又贏一杖

快D斬左佢，等24680 再put, 即晚唔落返24600 好走，因為24680已經突破左50天線，開put係搏佢假突破，落唔返24600即係假突破大機會唔成立，平左佢再靜候機會
保守D過埋11月4先再部署

我隻近熊輸十幾格都局走
Feel到想殺埋先跌

幾遠既熊

254熊

就係24630
死鳩硬

扯到咁行
唉 眼白白

藥明巨諾

夜期一開就衝上去
好少見

仲有冇信徒？？？

嘰！

唔多就算啦，
當買個教訓lor[真心]

奈奈認輸la,唔好夾la

miki 升成咁都熊
送錢比大芋食？

246見

頭先又話未走

奈b咁撚臭串 我係大芋就夾多500點

嘰嘰嘰

又一百點，大戶派錢

喂屌....叫左你好耐
你應機既話狗衝左啦

快快手上246OK

DJI

夾到體無完膚未

夾到246啦大家陪佢一齊夾

高位打返落黎
弱撚到

睇黎amumu 上左車了

我登必勝
我登必勝
我登必勝

燈到佢輸唔該晒

等收錢

有冇246大船信眾好興奮
聽日殺熊就上車

睇緊邊幅圖，升唔停喎

岩岩睇錯hsi個尾數黎put dji

乜嘢事
即係你當我講嗰2個hsi put位係dji?

今早就要CALL 啦246 呀又幾百點啦

唔係嘛有冇咁膠

心態唔正確
239叫大家call你就跳船

我都上唔切
死老闆係佢間房到開左成個鐘會

26640put

如果今次真係咁行 我都算第一次跟住自己plan賺

我240-1 呀果陣豬廿點左右止
落返去239 果陣就跟唔切
星期5 仲ON9 24120 +1 捱到凌晨2點左右止左
太眼訓+唔想過夜 加加埋埋隨時有500點以上在我身上走左

今日完全冇得專心留意個市。。
朝早諗住入Q熊 但全日有野做
長mon唔到個市
最衰老闆 d錢錢飛走了
得返正股1772 gel

又夾

比返注美期call我哇

捉老板娘黎屌中出老板娘再叫老板奶返個閪

大法信徒基本上贏9日豬1日

阻撚止我羊錢

落咗船啦
下次有得食食咗先

我自己跟足一次得唔得
最多只食過半注我垃圾

就到245
講好左平，mark 定先
輸錢要接受現實

冇豬錢就算啦

大船246 後大跌呀

Feel到dji會上返275

我信架，無計，入得唔啱位
可能4/11之後tim
但今次如果唔聽話，下次就無止景咁坐落去架啦
下次再同大家坐船，跟D高手搵食

法則同我一樣膠但佢好勇

一支穿雲箭，萬千熊熊落地獄

wa miki 癲能左

呢d好多都係盤前虛火

其實呢
呢期呢
港女收市之後呢
美佬爆上嘅話都係會衰收尾

呢個魔咒嚟

唔該今晚上一上246 想食件大蛋糕

錢錢飛飛飛走晒lu

唔勇又點贏，最緊要埋單條數唔好輸得難睇

聽日應該到硬246信念

我唔明點解可以睇錯
希望佢頂得順
暫時睇住睇一個位先

諗緊聽日開市先熊
定今晚ig沽定先好

有你咁勇我fat左啦 新手斃病
驚頭驚路D 機會走晒另類學費

今晚就上246俾我平左張期啦, 篤眼篤鼻

旺仔呢排點? 好耐無上水
入左GROUP 都好得閒上黎屌幾句呀

旺清唔要禾地la

大法又得左

無晒舊人城城張GEL頭圖 同爆旋gif都勁少出現

有冇打算上車到246但得返好少點
博唔過

星期五如果張24500put，自己驚好早走左，之後入左張24250call坐到今日先走到,次次都太驚，早走

今早好似落過241

貼圖念舊人

BB肥肥白白
但我就皮包骨咁呢個就係唔信大法既惡果

gel乜今晚玩完啦個市

硬淡如我都唔睇淡住
牛gel

唔上啦 今日食左200幾點 夠啦

機會就係咁走左啦

哎吔我隻牛

明明大家一齊上是我ON9

子言巴派雞

我張+1都一早走咗 冇計啦

要坐得起 先會賺到錢
日日都羊 唔洗做啦

算la 知足d 好

無錯呀，今次賺左，下次有能力坐得奈D

坐奈啲

嗚呀聽日要坐l

我都想賺返幾百點有得坐下

246 等

希望抽中螞蟻

每人一手pls

free money

嘩升升升想夾死人咩

傳機構暗盤都高招股價50%成交

真係要不問價all in

跌返1000點比我走

same

咁大隻 一下黎50% 好似上市當日出埋call put

成日冇入市

螞蟻騎牛

今日反彈？？？無理由架，未落10800wo

太貪心喇你

唔驚啦聽日到家鄉好多人上車陪你

正式宣佈熊軍聽朝贏既機會係零呀

牛軍又贏，上250

miki冇break嘅，cls

牛軍聽朝數錢

想put啦

11000 真係鑽石能量底

繼續吉吉的一個月

好彩 2淡倉 7好倉

240 I love you

你唔係跟左我24250 call咩

sorry,我驚到走左呀，今日淨係食左浸put

屌你 無恆心

sorry,次次都信念唔夠，月供post跟你個陣都係咁

準備put 描撚準備

ok

但係聽日大選 可以唔玩住

玩一張細就最好 搏大選爆邊 一張細都執1000點

返手返魂call 月尾睇樓，超級大牛巿來緊了

是否升？

唔會

心中有牛

睇黎今晚高開低收

24650 -1???仆街要set 定嗎

想同奈奈同船?

肥撚到

yes

夾死啦跌返1500點比毛毛走啦

為左隊爆27000 d 沽盤

大選前Put 美股係咪不智

塵巴plan 中止蝕？

佢睇幾多？

不智緊

夢境+1000

想跟call dji

好似245xx止

上hsi 車@me

24545

未到喎

今屆大選易玩，選到是但一個出嚟都升
選唔到膠着先跌

就陪你

我put dji喎

2 點😂

頂得住

應該跌啦，空頭，今日高位已到

熊軍睇路，超牛來緊
9up 無成本，總之小心睇路

仲有大概150點

+1000

穿ed

Overshoot

比返注美期call我啊

兩個位即刻穿到26887就去27176?

你當+50點就係穿
再睇27176

nq 插好急

腩仔威到梁凱程ig都tag佢
好羨慕。。。

子言巴打叻仔黎

同你Pk,我既圖站穩綠色係睇27500

冇睇開

今晚到246

好

麵仔又搞鳩美股

SQQQ
SDOW
ALL IN!

打下飛機先,利申9up

今日講第3次
股票係零和遊戲
可能我睇錯豬字呢

面仔其實好撚準，佢話升真係會跌，高手黎

岩岩忽發奇想 唸到條必賺既方法！！！！平時有份屌過我既咪撚入！！！！

殺沽盤

認同，捉位好準

Sqqq想跟

牛軍gel定先都得啦

跟

無晒人

去唔到謝巴第二個位

亦未到put 位聽日開市應該好精彩

NQ 已經free fall

miki未free fall呀仲坐緊200點

搵謝b 打救
睇錯字都有既

唔能夠排除dji已到4浪頂
Time will tell

睇黎聽日先上到車

今日先開trade plan 咁快stop loss

243 -1 坐緊，聽日有無得走

個位唔靚 range係242-248
你諗下坐唔坐得起

我有2張248沽落來無走
5張240揸上來 諗緊50MA走唔走

雙底雙頂，終於輸一次

夜期唔跟跌 diuu

好似話應用唔到落牛熊到

諗緊246put 多張溝一溝值唔值得咁做

升未呀屌
乜都未上車

應該246邊先put都仲得

聽日先有車黎

Hsi都算
我唔想上唔到dji
講完個位就落

DJI因為麵麵而回落

仲諗住聽日入錢跟埋你玩dji

仆街 上返100比我上車啦
我想豬錢比人夾淡呀

你入得嚟都轉升勢

on9 t+2 dklm

仆街咪跌住呀dji

回晒

我嗰100點

奈b

NQ TRAP成功

怕夾

一收錢就輸架啦，之前波台無數次係咁

波台都有?

下，要收錢嫁？

245 -1 放到月尾or 236

feel到開市會沖上一轉

佢唔係睇現貨架咩
點解跟期貨止蝕

聽日隻熊熊可能要打靶啦

咁我入定D SDOW先

感覺會插1000 點

唔好呀
有3個位
穿先入

就到24580驚驚

就穿250MA啦

好近熊？

熊b死了

都嗰頭近

好似好猛

都未開市

點解今晚美股仲唔開市既？

學隔離po嘅ching話齋 全美國懶床

冬令呀，10點半先開

納指回咁多，道指回未呀

有無考慮過大型橫盤，由你既B點

你意思係係B同C中間上落？

博C浪，趺得快升得快

75鎂一個plan，150鎂一個plan

輸左點計

usd 咩仲以為hkd

準確嚟講依家係行緊c浪
我係搏未行完c浪
因為c(3)或c(5)按結構同比例都可以係藍色線完結
如果唔再穿並且企穩
我哋唔應該再睇淡

輸左無計架

係hkd 咩，見到嗰個post話美金，我無睇得好清楚

是但up 都賣到錢其實咪又係一般d 止蝕止賺盤

收錢不了

我睇二長陽+一上影線收復行情

都係啲句
Time will tell
可能你睇中都唔出奇
要相信自己睇法同圖表比你嘅訊息

好撚勁你邊度學觀浪

可以殺熊了

佢tell me 話會drop架，但睇錯尾數入

突然FREE FALL

【馬雲、螞蟻集團負責人被中證監約談】

中證監網站指，人民銀行、中國銀保監會、中證監、國家外匯管理局於周二監管約談螞蟻集團馬雲、董事長井賢棟、總裁胡曉明。

聽日係咪即drop

殺完27000, party 已完

螞蟻要40蚊了

成日都係咁 香港收市後升嘅 嗰晚就會衰收尾

期貨仲扯緊

唔勁啦 我要好耐時間先拆到浪
有時會數錯

我自己睇文章同埋youtuber 9up
再用historical data做練習
夾埋啲 technical指標幾好用

Dllm 肯跟跌未

我都想問
以前都學過數浪，覺唔覺呢D方法係有少少靠感覺，唔可以講太死，對數字唔可以太執着？亦可能我廢啦，我以家無用到呢個方法lu

同問youtube 搵果d 舊到仆街 字幕又冇把聲又難聽

有獲利盤姐

睇下係咩位數囉
5浪完結後點行就難推斷啲
我依家用埋其他指標就少咗靠估靠感覺

其實波浪先係對數字執著
一日唔到位 一日都完成唔到theoretical嘅結構
你見我唔到24580都唔put就知乜事

睇返#361
舊都可以參考架
因為波浪同黃金比例冇因為歷史而改變
都冇好似macd咁會滯後
嚴格嚟講 波浪理論只係講緊一啲數字上嘅比例

個D咩失敗5浪同失敗C浪正正就係破壞浪既結構
或者大浪入面有中浪，中浪入面有細浪既理論，唔係正正令個prediction 向上又得，向下又得咩？

為暴跌鋪路跌完再解釋返誤會黎 千升

港女最叻扮勁

黃金分割同數浪加埋一齊用好似幾準

大浪入面有浪咪我叫大家hsi 24580 put嘅原因
每種浪都有designated嘅結構同比例
好似dji
A-B-C係平台浪 結構就一定係3-3-5
佢依家咪show緊出嚟

向上又得 向下又得嘅原因係因為數錯浪
理論上行緊浪有啲位係唔可以穿
穿就代表數錯

坊間對黃金比例又拆得越黎越細，細係會完成到個浪個位，好似好準咁，但係就搞到個個位都好似可以完成到個浪咁
用返最大路個幾個，又好似成日唔到，唔準，唔係咁

數浪本身就係base on黃金分割build up

捉到大位又點洗拆細浪
有啲吹毛求疵

通常想捉埋細浪都會好易奶野

你啱既，可能係我對個theory個執着位錯左
總有人聰明d,有d人蠢d

奶哂野

今晚到唔到位呢

哇棍回

唔撚係真係彈完呀
車都未上

專心港女
聽日一齊陪奶清夾

講緊900點dji

missed

升返上268比我上車啦

上一上246啦 唔好回落住啦個價set咗好耐喇

睇到最後先啦 睇下個魔咒解唔解到

好大棍啊啊啊啊

清 重貨7500???

聽日呀咪急

我上左呀26640坐緊

劇本 但可唔可以比我上車先
我要賺返staycation錢呀

信美帝
唔驚!

就到家鄉 好尾機

講過會嚟接你
估唔到開得咁快

你心理質素唔講得笑夾左200,300點都忍到

屌 300點啦
仆街係咪mon住我set個價嚟跌

走左甩，賺埋手續費好彩

勁呀法則
下次望清楚

4分1咋，由佢擺係度，其他cash

呢期仲玩緊我嘅2000蚊大法用啲利潤玩緊

好爽呀
聽日246 左右買定7500看門口

靚走 即刻升返

屌，入唔切

本黎我set左26600走，但一驚就改左26630，賺少好多過蝕，唔敢搏

好波動 發上發落

咪又係百幾點內你未見過幾分鍾上落千幾點既情況

呢個v 靚撚到

果枝係咩事

數據靚

跌番500點救下我隻熊熊啦

靚向下假突破，又可以企返上頂妹lu

捉唔切v 底止蝕就靚曬

點知既姐，你買得跌就想佢繼續跌落去架啦，話哂走勢確認緊自己諗法ma

係囉, 明明穿左240, 應該直落230架嘛
嗚嗚嗚嗚

已到

246幾上車想跟

期貨嚟
到咗1未到2

你老味，頭先貪得濟，升280點個陣無加注

尊貴既奈奈當然係坐VIP頭等位

你係奶清咪再扮女人講野

miki個波幅真好辛苦，一食唔中個浪就坐成百點以上

你估個底咁易估咩

俾D位你啦
430
500
590
630
680

你走到要還神好神奇

次次put佢都出事，係call先執到下

29200 跌到26200 仲put

最理想24680 put

680一唔回就上太空架啦

恆期會上25500

雙頂，而家put 就岩啦

今晚如果轉燈暴瀉就搞笑

希望dji快啲去245
之後可以開倉扑暈自己

紫巴, 收到風千跌未

put撚左油 d錢飛走了

岩岩真係好好彩，係個底附近走到，依家呢張都走埋，好彩

想買883
幫我睇下

睇黎到第1個位就彈

冇力上第2個位
利申26915 put咗

又然

岩岩冇hold張26860put，26850走左

做咩反v

賺10點

希望唔好上嚟打我

無事嘅，會返黎架

做人冇信念點得

我坐緊300 點

35 put左 大芋巴點睇

我殺落嚟接你

個信念點練新手驚青，成日怕蝕

SH 幾年變triple

有錢有信念
玩完巴教既

邊個醒目仔put 左

咩係triple

本多終勝派

就係無錢先無信念

34 未必掂到，35 原地走都有機嘅

put早咗dji
仲坐緊幾十點

快，等你

21蚊

又話封城 又倉存過多
竟然剩跌少少

等佢雙頂先put 呀麻

我
大家又有冇跟住

成日chok返上黎嚇人

好跟美股架

仆街隻v 點解唔撚跌

加沽

反正都輸, 都唔爭在輸埋個少少啦
分享下奈奈最近既心路歷程
PUT完係咁升,仲突破左>我估應該升
不過都PUT左啦, 又夠鐘食飯,由佢算啦
點知真係跌
穿左240,諗住最少去235啦
都預左會彈去242
個200點就無謂走黎走去啦
一陣直落咪上唔番車
24350,應該到壓力位啦掛
快D落啦
真係郁啦, 加熊先
嘩,屌...................仲升呀
24550慘啦
錢錢無晒啦

c fu 點講

CFU有錢呀,可以夾2千點以上

我都冇錢
練好盤感就有信心

唔好u啦好麻

訓了 捱唔到夜 dji 手足加油

246 加油呀

好早咋喔..

聽日平開比醉b 酒呀

Call? Put?

要有信念

謝巴dji put咩位走?

5 手熊仔btw 跟左put dji

破前底

回收價幾多？

Dji 小心突然抽上夾淡
注意SL位

祝你大賺

博佢唔破前頂。。set 27050 止。。

254

254怕乜

冇呀幫奈b 祈下福

其實你係咪小dodo來

佢衰太有信念姐開d 位都好靚下

唔知點解間唔中都有人問我係咪佢
大家除左鍾意用腦魔公仔之外
都完全無共通點

Nasdaq廢到

嗚嗚 隻熊熊要24300先平手

我的最愛msft 竟然紅燈

升麥柒，加沽

佢太想盡快贏返輸左個d了

洗倉
Dji彈唔彈到上27150呢

夾到你止蝕位

就唔信三頂

加親沽都豬 所以彈高又佢坐算了

睇個勢明日會倒跌收市 不過睇你隻熊熊捱唔捱得過

夜期不動姐山

佢越硬明日開市246之後肯定倒跌
根本劇本來 每次如是

所有期貨都係為美股而生

妹夠未，落地獄啦

係咪架
唔好呃奈奈喔
我唔走架啦

你一定無睇道指120天，同200天線。
穿完120天會上返200天站穩，再試上破，呢個波幅已好大，足夠帶港期挑戰25000

直接低開低走收市啦

我唔睇呢啲

而家只係受制前大陰27100開巿，但只要站穩200天，後日就會上破現出陽，跟著一日再follow上升然後收落出上影

你係郭蛇啲弟子？

昨日我另一post有講道指低開少少會插，但裂口大插開盤會升，就係基于呢個理據

咩誰？

郭思治
又係用ma睇市

如果穿晒啲ma
下面冇承托
你會點睇個市

我有自己既計法。先前個圖既綠色線在26891,係我set既數陰陽燭判斷阻力支持。綠色線係燭力，數到係26891, 突破左唔再穿會有量度穿間上望27500

Time will tell
學到野 我真係唔識睇燭

等睇250

好犀利 睇咁多野

你可以開分鐘圖來睇下26891既走勢，應該都好符合我講法。都唔係既，我有方法去計算邊支燭既有效支持同阻力。唔係百分百準，但參考性好高

吹水姐實則操作係難好多

我都唔走坐緊900 個港紙

我通常都係睇feel買

數字巴快啲帶我番去240

每個門派各有睇法啦
自己啱用咪得 我哋個賭大細收市開估

聽日都似跌

黎啦黎啦

彈麥鳩

模擬倉?

唔好呃奈奈
隻熊熊都近近地

從來唔玩模擬

無錯

最多俾佢彈高100 點，應該唔洗死

差唔多成千萬你玩麥鳩

仲彈多100點
我會頂唔住啦

我都瀨緊隻mgen屎，不過細注試圖型無所謂
預total loss

成日都億億聲上落架啦

咁有米洗咩跟人開倉

IG CFD 個數仲坐得舒服嘅

舒服

係我啲窮人先跟左
點知一跟
佢夜晚就止蝕
係咪我腳頭唔好

有冇人覺得今日恒指爆升係逃生門黎

可唔可以係賺

咁有米應該瘋狂溝貨頭先係咁溝，而家都可以贏左

試下放左你d奈銀就無事架啦

見你賺親都成千萬
輸嘅最多幾萬 俾盡十零萬

我窮呀嘛

家鄉邊緣啦

有錢到咩程度先會咁樣買期貨

貧窮限制左我地嘅想像

準備急插

Margin 要15% 窮呀

上破25000先諗下好無逃生。
睇個上破機會唔細,但上破失敗下挫，就真係要綁好安全帶了

Adore
我仲搵緊錢去staycation
你就搵錢買樓

最近無咩風聲咩

夾死未

買開都成條街咁買

唔買樓呀，買完要擺唔可以咁快賣最憎轉身慢嘅嘢

買cx啲飛機

已經唔係樓咁簡單
上落千幾二千萬，係買別墅

買埋我得唔得

仲未三頂，仲有信心。。既

下個位27170
怕唔怕

爛鬼飛機，我自己都唔買佢d股票

全身最有價值凈係得你朵菊花

請啲空姐囉

怕就輸一世

巴打 請教下你

有咩指標/燭勢可以睇得出大戶抬價散貨？

d姐姐好好人

咁既情況，分分鍾倒插500 點

升，但成交少

我啲靚女大同做HX炒晒

我set 程式數陰陽燭。

是但啦
反正唔穿位我都照坐

納dee

HX 有炒咩以為減人工炸

我做唔到呢一點，睇中個位唔俾，我會搶沽搶買，搞到成日輸錢

廢撚到
聽日啲tech股又人踩人

有呀 雞晒好慘

落地獄

睇大位做人姐
平時我DT 50點會打

呢排做Swing Trade
慳好多時間

HX個d好靚女

我啲dt變晒st

笑得好靚又長腿

夾死未呀奈b

夾到變灰啦

Yes, you can , 倒插啪啪啪

夾多一星期先

唔得架
我想聽日走啦

想下好了

其實大家係賭緊道指120天線
120頂左會夾牛，底左就夾熊，應該係咁上下

三條主線都係齊到120 200 250中軸

冧啦

垃圾納 垃圾納
柒到彈起

瞓得覺，無料到，無熊無牛

希望訓醒見到dji收低過264
Hsi可以上一上246

dji應該唔會今晚下破250,咁難得俾佢夾左上來，沒有大事件發生應該無咁輕易落去瓜。

唔理啦 夠薑咪抽上去打我SL
由佢放係度算

落去見240

為咗幫港女上246美女先彈上去架啫
一定係

ig港女246左

夜期又碌返落去

夜期收3點 美女收5點

應該一開市接近246，到底24580put定坐實246put好，但大選會唔會爆邊好驚

IG 3點後自己high上去246咁攪笑既

24650熊
開市就打

Hsi去返26000先再諗

熊B死了

美期又爆升

夾死喇

即管睇下50MA有無阻力
大成交陽燭就睇路

大戶今個月仲磨緊老散
無論大選結果係點樣 呢個禮拜都會爆邊行大浪
各位戰友睇路

重大利淡訊號已出：我24500止-1

之前張未走定新?

嗚呀跌返晒喇又要俾奈奈串喇

MIKI 升到咁
仲有冇信念PUT 撚

24012 開既-1已於24500斬

跌邊度跌呀睇過

輸死啦

數字巴又夾多咗唔知幾多千萬

240做咩唔call

琴日24000 call 24350食左2張

希望今日QQ有上車位

今日操作
留5張240 call 目標升穿50MA陽燭strong hold
平2張248 put 已掛24350

琴日操作
240 call 2張24350已走

就係要升到懷疑人生先要落put

無左幾條街

結論：點都贏

你唔貪心張put都贏左啦
袋左落袋先仲好

係咁夾上去

太累了太累了
不再飛天盾地

夾死啦跌返一千點比毛毛走啦

美女咪再升好冇啊

佢係坐貨師

源猫

熊B 死硬
為熊過手腳默哀

尋晚245 -1左?

你都係

再升既機會好大，因為係破近頂局，跟著一日老散追入就會出上影燭

你老美

奈銀又想領升

蛋糕

因為覺得240唔穿得，嗰日就穿左，所以put
點知原來穿得知道自己67
24200 諗住只係下跌既後抽，所以無走到
坐到24500覺得已經轉勢，所以斬

好痛

熊軍表示投降輸一半得唔得啊

穿左但係秒速上返來
姐係假突破 通常睇實d長既分k
睇下真定假突破
24500其實真係轉轉地既
但呢個位仍然係大戶開既倉位
仲未有明顯signal 做上定做落

Aia勁假真係

勁假到246仲屌唔屌佢好

你咩位put呀
我坐定定到272先斬

奈B上水啦
246張put可以原地走啦

自己take risk

掛緊24650睇下有冇水位

博一博
你呢上唔上車

我已經手握勝利

都係既，不過唔搏啦，佢做上我就end game 架啦，再有signal先再入啦
睇你位

等佢升完再回落246會上

有plan 等於無plan

我put visa，唔係期

我兩張put 走唔撚到

我248熊上刑場

不了 講好豬咗就由佢
點解要加沽

扮企27000 姐

夾夾樂今日上248好唔好

都啱既，但有時太易斬又食唔到浪，只能講個浪唔係我既方向

未必 有可能真升
驚唔驚

有機殺埋上247 248

唔撚驚

奈銀又帶上250喇

所以等佢回先

唔走呀 由佢啦

仆街 一開市準備打靶了..

QQ最後上車位

唔止?

QQ

又賺到平返手....梗係唔走啦唉

好似到價了

升完再回返246 先上車

咁又係，升咁多，而家落put 都合理

想Q乜呀今日

你講完，即時走左張put

幻覺黎 一陣夾爆你

要輸番lu

走左啦 訓前

做乜學我

老美都夾到仆街

淡友

又賺

今日應該升到仆街

今日巴巴勁假好似唔識郁咁嘅

QQ咩事

好快就回啦屌！

回佢老美

過夜熊 應該俾人夾死先

跳得咗快既 24650 -1 一跳就2463x

熊死熊還在 你睇下250幾大碌

咁快上左車?

祈求天父放過一雙戀人

bear die 246

尋日熊過 而家SH
一陣上247就斬

246應該打左靶 已完

笑撚死
勁假打多20點就成條bye bye

小時圖個裂口咁大個 唔係唔補下話

熊b rap

24689

上唔到 跳得太快 驚佢借大選上250

睇定D先
597呢個位太柒

星期二

246 好似死晒

689

易死689

Set 24660 -1

24620落左

246勁假唔死開市都死啦

200點裂口 搏佢回 升住跌
Put佢老味好唔好

殺完熊
正式打靶

好
跟清
247 -1 好冇

同思路

唔好，歷史話既，hilary嗰日都升到仆街

10:00 準時put

成個財金台睇淡就知要買牛啦

全版都綠油油好養眼

依家上 最多坐600點 252
坐得起唔怕入

10點

但係升到248 止唔止好
唔係唔put得 要諗埋止蝕位

企鵝呢？

今日還今日 唔理佢

岩岩好殺24650 完

連登大船PUT佢老母

昨日明明熊list無乜人以為安全

10點 應該最高位

你駛同佢擔心, QQ識跌架咩, 尋日開市之後跌咁多咪又係一野彈番上黎DH

又內銀內險
ON撚9

嘩屌 一開app 差唔多247

54750 恒指摩通一三熊Ｂ 熊證 24,479
54833 恒指瑞信一二熊Ｘ 熊證 24,479
54946 恒指摩利一二熊Ｏ 熊證 24,479
55047 恒指高盛一二熊Ｎ 熊證 24,479
55747 恒指法興一三熊Ｓ 熊證 24,479
54451 恒指法巴一二熊Ｕ 熊證 24,500
54663 恒指瑞銀一二熊Ｐ 熊證 24,500
54435 恒指滙豐一三熊Ｈ 熊證 24,530
55054 恒指高盛一四熊Ｈ 熊證 24,588
54454 恒指法巴一二熊Ｖ 熊證 24,600
54742 恒指摩通一二熊Ｊ 熊證 24,600
54838 恒指瑞信一二熊Ｙ 熊證 24,600
55596 恒指法興一二熊Ａ 熊證 24,608
53289 恒指滙豐一二熊Ｔ 熊證 24,630
53439 恒指摩利一二熊Ｎ 熊證 24,630
53454 恒指摩通一二熊Ｈ 熊證 24,630
53488 恒指瑞通一二熊Ｌ 熊證 24,630
53510 恒指瑞信一二熊Ｕ 熊證 24,630
53617 恒指法興一四熊Ｒ 熊證 24,630
53708 恒指高盛一二熊Ｔ 熊證 24,630
53355 恒指瑞銀一二熊Ｆ 熊證 24,650
54773 恒指法巴一二熊Ｌ 熊證 24,650

啪

內銀升 QQ就要跌

笑左, 升二百幾唔撚關QQ事

納DEE 弱佢跟機

想put港女同時又想牛QQ

熊熊玩完了

請問今日熊軍指揮官係咪荔清同謝B

晏少少就唔止架啦

你地買咁近

想跟，入啲7500

呢個位 進可攻 退可守 依家先月頭 重有成個月
後市我都係睇淡
肺炎影響係一環扣一環 最壞既事重未到
香港經濟差到仆街 年尾
D數據其實差到仆街
最近睇樓個價都係向緊下

09:30-10:00最撚chok 可以半粒鐘扯1-200點
同時 10:00後就可以陰跌
我等位好撚過而家出手 除非你有幾注錢 咪入住等

刀仔鋸大樹係應該買近嫁喎

仲未put 未係commander

53298 恒指法巴一二熊Ｗ 熊證 24,700
54456 恒指法巴一二熊Ｂ 熊證 24,700
54674 恒指瑞銀一二熊Ｑ 熊證 24,700
54139 恒指摩通一三熊Ａ 熊證 24,709
54171 恒指瑞信一二熊Ｖ 熊證 24,709
54210 恒指法興一三熊Ｑ 熊證 24,709
54320 恒指高盛一二熊Ｋ 熊證 24,709
啪

248 -1 差唔多啦掛

係淡 但係出手put個位要靚 245可以put
但可能坐一個月先贏1/2000點

唔好再升啦

好撚癲呀PUT佢老母啦

On9
唔撚係呀
平咗張call先大升

24700入左put

仆街, 想殺到250?

dklm走都唔比我走

嗚嗚奈清錢錢飛走曬囉

無啦上唔到車啦升到咁

唔通睇錯市真係直上250

249都殺到，淚斬

會唔會啪埋250熊

分分鐘一鋪殺埋上250

冇break

唔上住
有啲唔甘心
我張239 call

啪左啦 訓覺算

53620 恒指法興一四熊Ｓ 熊證 24,730
53930 恒指瑞通一二熊Ｖ 熊證 24,730
53715 恒指高盛一二熊Ｄ 熊證 24,738
55698 恒指法興一二熊Ｊ 熊證 24,748
53511 恒指瑞信一二熊Ｎ 熊證 24,750
53853 恒指摩利一三熊Ｃ 熊證 24,750
53924 恒指法巴一二熊Ｐ 熊證 24,750
54106 恒指瑞銀一二熊Ｍ 熊證 24,750
54775 恒指法巴一二熊Ｆ 熊證 24,750
53062 恒指摩通一二熊Ｆ 熊證 24,787
53108 恒指法興一四熊Ｎ 熊證 24,787
53151 恒指瑞信一一熊Ｃ 熊證 24,787
53220 恒指高盛一二熊Ｌ 熊證 24,787
55264 恒指高盛一四熊Ｌ 熊證 24,788
53301 恒指法巴一二熊Ｎ 熊證 24,800
53311 恒指中銀一二熊Ａ 熊證 24,800
53362 恒指瑞銀一二熊Ｏ 熊證 24,800
53462 恒指摩通一二熊Ｉ 熊證 24,800
53815 恒指滙豐一二熊Ｕ 熊證 24,838
52677 恒指摩通一二熊Ｅ 熊證 24,848
53623 恒指法興一四熊Ｔ 熊證 24,848
52851 恒指瑞信一一熊Ｎ 熊證 24,850
53013 恒指瑞銀一二熊Ｃ 熊證 24,850
54776 恒指法巴一二熊Ｇ 熊證 24,850
啪啪啪

幾錢呀買左

我仲未put 等10點

哇屌, 回啦

5千左右

謝巴做乜咁睇唔開

似熊trap

你幾張put在手

哇屌...搞咩咁博
1千內玩下咪算

牛3啦 上面250巨大熊棒
仲熊 不如去驗一驗腦

升災

個裂口補撚硬 牛氣沖天 既 時候就係 時機

殺到上248好癲, 終於走左張期了

因為我睇239未做完回調
今次真係捉蟲入屎忽

我仲有5張call

唔好睇少法則
次次回到家鄉架

一齊玩QQ牛熊啦
冇咁易打靶

升到痴左線

又錯過一大波升幅
之前大跌未回血 唉

牛過食30格

熊軍死晒未?

牛軍真係唔怕坐, 點都死唔去咁既

痴撚線 5分鐘升多200點 點跟

其實一邊call 一邊put
爆單邊 止另一邊

有大升必有大跌

rip

你好似遠熊

跟住左一巴

是

上證DH繼續衝上

-1 未呀

唔通真係10點係最高點

未呀246 上車既話我死左啦

車又淆底

我上左呀

拿臨殺上250啦
上個月上左幾次都唔到
不過今次一上就應該到 熱錢流入

做咩突然火箭

次次証明你實回到家鄉
尋晚見識過

有我陪你

幾時上架屌

今次仲唔上250，快D啦

賺左8千蚊,止賺空倉

都未升完
好恐怖啊
升災

屌你老母溝佢熊

愈近愈好 打靶止蝕

吉利係咪要衝廿蚊喇

謝b sl set 咩位

靜啦

升到咁QQ 無份QQ升埋殺到250啦

呢個玩法 呢幾個月試過好多次
高開 再升小小 之後升住跌 跌到+100點 第2日 開市-200

奇奇怪怪
啲客觀指標冇出過call signal
24816 -1 咗
249止蝕

同我大大力轟落去。轟爆佢

未上呀

249

謝巴個位靚到

山頂位

痴線我星期五on99放咗 呢兩日就爆升

14分鐘

Same 7500ed and puted

唔好咁天真都未計你蝕價位

好在老美升唔多

上啦喂做乜鳩呀屌

你止蝕擺邊

冇諗過248都會打到

我9點 set咗630之後想改已經黎唔切 今次仆街喇

我真係咁天真wo

248 上左車

唔好升啦

盤前升開市就跌
信念

跌住升 問你死未

咪靚到傻

驚告：腳仔上左熊車

SET左248 到左即去2481X

幫下大家call 一張先

咩料
唔好呀

唔好啊
要call都等佢回一回先

奈B 我上車陪你

腳仔我地同船

日日高開夾淡再落
On99

248 沽佢老母

殺完熊又衝唔上就死返落去啦

多謝題醒，750好唔好？

淡友首領

夾到年三十晚

就10點要上車好上車

做唔起首領
冇50個買etf

早左上車
落返黎啦唔該

我發現最近入親最少夾50點

首領到家鄉未

夾到24850

早知跟你啦

一棍穿DH

又衝DH

無啦啦一棍DKLM

升到痴佐線

嗚嗚全都玩完了

跟我會比大戶夾死

啊好撚痛呀

大戶咪引人做好啦

249熊準備GG

腳仔你買7500定熊仔

我一掌打到塵巴訓係到

升到傻左 25050 開put put 先

熊軍

-1呀

首領

q 跌市升

25050之前已經去返24500

為夾而夾咁款.???
都唔明乜鳩\

老美同歐洲

夾死la

收到，即刻call啲朋友掃奈銀上去

入早5分鐘就夾8格

好多傻熊

唉止撚左

熊家軍 最後召集

上車啦夠鐘啦回啦

市場憂慮歐美第二波大爆發
預期股市急插

插係邊呀 屌你老母

10點上車靚到仆街呀

支持

10點靚撚到訓起到

今日應該唔會24500 掛，企24800我就信會
希望估中大戶想做假突破等結果

仲有無未死既熊家軍

260

每次急升都係為大跌做準備

隔離post 學人收錢，笑死

麻煩各位熊軍諗定止蝕位

上證回
MIKI 繼續爆上

23900 ok

即刻比人鞭

屌佢又想打番上去咁款

蝕呀 唔係賺

好似止撚左
唔止夾到仆街

止蝕止得快

250熊仔

穿27200就係真升
即係之前講嘅做咗底係真

信念法則手足247 上左車大家要落去救佢

人地100點止 呢到應該唔少人 夾緊200-300點

塵巴 24545止 呢個位一早講左

好多人買熊仔開市夾多左

塵巴 上trade plan 賺千幾點
呢到輸番100點有咩所謂
賺多輸少

都話跟塵巴 要預夾500-1000點
所以我都唔明，做乜要推佢上神台

回啦仆街救救熊軍手足

排隊等靶la

所以牛熊係on9 期貨係好野

根本就係, 夜晚有乜唔對路隨時走人, 牛熊就ON99咁等開市仲要人踩人先走到

期貨唔識走都係仆街

唔肯回嘅

玩撚完喇今次 求下你千跌放過我啦

我玩牛熊輸廿萬
期貨贏左都唔止

@牛奶奈奈

要唔貪心 到位就走
一味坐係贏唔到錢

不過又咁。多數贏大錢既都係靠坐貨

真係夾番轉頭，奈b 巧橙

打過靶就知牛熊唔好過夜
一有風吹草動走唔切

又儲緊liquxxx
下午再爆多一波清曬250先

呢個岩，好多都係贏變蝕，衰貪心

大家許願又中

熊軍弱到塵巴上船半日就跳船走人
熊b rap到7彩

大芋之前見佢咁撚串 夾個900點比佢

求下大户 憐憫下可憐既連户 跌番幾百點先

想貪心就分2注
1注到價走
1注炒

有本錢咪坐 傻散只係想搵多餐晏仔咋

贏少左又唔甘人
做人好難

係囉屌佢唔好夾啦

咁樣爆升係唔係博拜登選贏對支那政策放鬆？

打過靶唔撚玩

潛水先 冇上水真係會升

上證同MIKI 睇到好不安

最後都係會玩返
掂得股票又要諗下對沖同short

第四次攻250

正正常常 call唔怕坐
但開put轉身就要快

好友經濟論

大戶夾完大把解釋

上水呀到家啦

係咪得一個柒位上車被夾

收到風..
10點半會暴跌轉燈

佢跟羊巴年尾260阿 要等多個月

我個夾到個心好撚痛呀 碌返落去啦好嘛

改玩期囉
有正股都要對沖下

正如做雞既血汗錢都要投資
到40歲做唔到雞就無收入

信紫蛇

真呀240 個陣已經同佢講食住先，佢真係好鬼硬頸係要坐貨

本唔夠

夾囉

咪撚

咩位上黑仔飯

返工儲本

你膽心特玩野好過

羊巴前幾日先話股災

你d錢錢夾極都仲有

嘩一起身見到
呢排都係避下市好

大市欠我地一個千跌既機會

佢已經痴左線

248xx依啲位事實係有阻力
個人意見今日牛熊都唔好開倉

630呀 輸哂d錢喇

200-300咁少
我之前跌落去果陣
247入牛,跌到243溝左次,240再溝
今日彈上248一野放晒
其實我都夾左600-700點啦

咩事SET咁早

都呢啲位啦
走唔走都無咩分別啦

同奈b 一樣位

而家好多人陪你
唔該你許許願

美國內戰

我頭等位 再前啲呀

朝早set咗 之後唔比改就中咗

夾上260呀

佢個位仲靚過我

好易打靶 咁樣溝牛熊
有錢改玩期

點會唔比改

內戰應該萬跌喎

605呀

溝成三次無限資金